雲加帶的阿仙奴都未試過咁勁

用到iPhone 11 pro max 都見唔到阿森納：

曼聯咁撚有錢，無咗費格遜都衰足咁多年

阿仙奴咁撚窮只會更柒

阿迪達用行動證明為左唔賺人民幣可以去到幾盡

雲加想開心 為什麼需要等

比比 美羊 派對 拿卡 咁撚貴收購都叫無錢

修咸頓 呢啲先叫小本經營

攞修咸頓同阿森纳比？

一隊排第五，一隊排十五呀

公平咩？

雪 一個人工咁高的奧爾斯 自己唔用 又唔借出去

阿迪達話純戰術考量

唔借唔賣唔用都係戰術之一

阿森纳成為最大贏家

無咗奧燒仲勁啦

收入方面？

唔賺

而家輸到落英冠 仲賺到咩

又唔請得普捷天奴
局住請個冇經驗
奶共奶到 放棄十號位 就抵鳩死

竟然無爺爺消失gif

召返奧燒出山啦屌你老母

換部Xperia 1 mark2啦，有機會見到廠

阿都叫窮？用錢第三多

其實阿狗邊個業務賺得最多人仔

波衫？

內亂既野
你唔出番OZIL成隊波夾埋玩到你季尾護級都得
領隊老細呢個年代夠D球員玩既咩

門票都勁
季票好似全英超最貴

你拉落少少咪睇到

推薦阿迷用sony
排榜尾都唔怕

差4分可以逼宮

成隊執柒咗佢啦